韓國女團內撕有嚴重？表面閨蜜姐妹花，背地裡卻堪比「甄嬛傳」

隨著韓流目前的流行趨勢的越來越走紅，許多年輕人都開始喜歡韓國的愛豆團體。這些韓國的愛豆也基本都是經過長時間的訓練，不僅僅是包括他們的唱歌表演，在鏡頭前的一舉一動也都進行了相當嚴格的訓練。在相當重視「團魂」的韓國，一個愛豆團體是否有「團魂」也是他們重要圈粉的一點，不過這些愛豆團體可並不止表面上看上去的那麼簡單。

5月29日這天，韓國爆火女子團體blackpink中的兩位成員中被曝出不合，並空降熱搜，引起了熱議。被曝出不合的兩位成員分別是Jennie和來自泰國的Lisa，成員Jennie被質疑霸凌Lisa。在某檔綜藝節目中，Lisa給Jennie脫襪子，而Jennie完全是一幅高高在上的樣子，彷彿Lisa是洗腳婢一樣。在早期的live直播之時，Jennie擋住Lisa霸屏也是家常便飯。

雖然Lisa和Jennie在照片中關係感覺很好，但還是讓人有種說不出的感覺，不得不說萬事不能只看表面了。

不僅僅是blackpink，周潔瓊在韓國發展時也曾遭受過隊友的排擠。可能是因為人氣高，以及是外國人的原因，周潔瓊在隊內經常是自己一個人走，別人都是三兩成群，而周潔瓊卻孤單一個人。在粉絲見面會上，周潔瓊雖然遭到了隊友們開玩笑式的打鬧，但有一位成員卻非常用力。

韓國最火的女團twice也是如此，成員林娜璉在活動中與成員SANA蓋了同一條防止走光的毯子，可林娜璉卻絲毫沒有顧及SANA，將毯子拽到了自己的一邊，SANA差點走光，也只能無奈的笑笑。

生活中的女孩子們也都少不了吵架鬥嘴，更何況這些朝夕相處，還有著隱形的競爭關係的女孩子們了，看上去還真是一出「大戲」，仔細挖掘真是亮點滿滿，雖然表面上「團魂」滿滿，可這些小細節卻無不透露著「心機」。

仲以為你又想講RV添

成篇野充斥匪語

禾地BP係一隊關係好到可以甘心幫隊長洗腳既組合

點少得我哋西毛團West Velvet

女人係咁 無分界

連登loop到爛既野依家先熱搜

講咗幾多年？

邊隊

唔覺呢張有咩問題喎

G

呢張好似係v live見到世正毒唯留言差啲讀埋個樣
閪都好正常

呢張唔關事wo..==

TW _ _ _

兩個同時變樣

閪女人娜璉